# TODO

1. clean coding
2. creare una demo in formly3 quasi vuota

### demo 2 (o creare demo 3)

- generare form da JSON
- che eventi gestire, onChange o altro? 



- aggiungere esempi my-input (disable, set validators)
- gestire lifecycle OnInit dal JSON
- estendere esempi: un altro select....
